這項工作將由天體物理學家David Spergel領導，他是普林斯頓大學天體物理系的前任主席。 美國最優秀的天體物理學家正在認真對待ufo。 也許你也應該|傑弗裡·克魯格| 2022年6月10日|時間 
 每隔10年，美國天文學家和天體物理學家都會發布一份新的報告，指導未來10年的天文學和天體物理學研究。 美國天文學家想要一個巨大的望遠鏡來尋找新的類地行星Tatyana Woodall, 2021年11月4日，MIT技術評論 
 根據作者的說法，天體物理學的出版物數量每年以5%的速度增長。 這種人工智能可以預測10年的科學重點——如果我們讓它去做的話 
 我一生都致力於探索星空，最終的目標是在另一個星球上進行天體物理學研究。 我對火星超新星研究的個人探索-第104期:和諧|薩拉菲娜·埃爾-巴德里·南斯| 2021年9月1日|鸚鵡螺 
 顯然，《星際穿越》是一部電影，而不是三小時的天體物理學高級課程。 來認識一下基普·索恩吧，他為《星際穿越》創造了巧妙的科學 
 在這些年裡，蘭利教授花了大量的時間和精力研究天體物理學。 今日英雄|瑪麗·r·帕克曼 
 他比一般人要聰明一點，也許在他的研究中——包括基礎天體物理學——有986分。 當我長大了|理查德·e·洛 
 還有一些很難解釋，除非你在天體物理學方面有很好的背景，裡克。 埃及貓之謎|哈羅德·利蘭·古德溫 
 “嗯，我在大學裡使用的天體物理計算機總共佔了大約100萬立方英尺，”康恩開始說。 《夢的墳場》|Henry Beam Piper 
 他在討論中使用了280顆恆星的徑向速度，這是光譜天體物理學。 大英百科全書，第11版，第2卷，第7片|各種